\documentclass{article}
\usepackage[letterpaper,margin=1in]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tgschola} % or any other font package you like

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[C]{%
  \footnotesize\sffamily
  \yourname\quad
  web: \textcolor{blue}{\itshape\yourweb}\quad
  \textcolor{blue}{\youremail}}

\newcommand{\soptitle}{Statement of Purpose}
\newcommand{\yourname}{Kemiao Huang}
\newcommand{\youremail}{11610728@mail.sustech.edu.cn}
\newcommand{\yourweb}{https://kemo.tech/}

\newcommand{\statement}[1]{\par\medskip
  \underline{\textcolor{blue}{\textbf{#1:}}}\space
}

\usepackage[
  colorlinks,
  breaklinks,
  pdftitle={\yourname - \soptitle},
  pdfauthor={\yourname},
  unicode
]{hyperref}

\begin{document}

\begin{center}\LARGE\soptitle\\
\large of \yourname\ (ECE MEng applicant for Fall 2020, University of McMaster)
\end{center}

\hrule
\vspace{1pt}
\hrule height 1pt

\bigskip

The beauty of artificial intelligence involves in 
Your specific area of academic interest (research topic you want to work on)
How your past education and other experiences have prepared you to be successful in the graduate program
What you hope to achieve in the graduate program
Why this particular program at UBC is the best place for you to pursue your interests
    State any work you have done in this area already (mention specific skills/techniques you have picked up).
    Connect your area of interest to work being done in the program (mention specific faculty members and projects).
    Refer to academic publications that have informed your interest (use correct citation as footnote).
    Mention any publications, presentations or conferences you have been a part of.


\statement{Project \#1}
Morbi sed sapien ut ante elementum luctus vitae et libero. Praesent
felis enim, elementum nec suscipit non, suscipit a diam. Nulla
vulputate facilisis orci, vel iaculis odio feugiat id. Fusce in dolor
interdum ante dignissim bibendum. Nullam euismod interdum commodo.
Etiam a mauris ac purus dignissim ultrices at eu nisl. Suspendisse
varius ipsum eu massa ullamcorper in convallis nulla vulputate.

\statement{Project \#2}
Nulla non mauris quis mi pellentesque interdum. Sed venenatis pretium
sem sed pretium. Pellentesque et augue velit, ut bibendum leo. Proin
congue nisl id leo tristique sagittis. Curabitur id diam in turpis
faucibus pharetra eget elementum orci. Sed vel nunc nibh. Praesent non
enim eros, sed convallis dui. Pellentesque accumsan viverra dolor sed
luctus.

Sed non posuere leo. Curabitur eu est ut tellus ultrices ornare quis
ut tortor. Aliquam faucibus mauris in leo tincidunt euismod. Aliquam
lacinia euismod dolor, tempus gravida erat facilisis elementum.
Pellentesque pretium pharetra orci, eu consequat arcu dapibus et.
Quisque quis dolor magna. Fusce gravida risus at ipsum lobortis id
facilisis justo malesuada. Donec egestas placerat congue. Curabitur
eget diam at odio iaculis pellentesque quis in est. Aenean sit amet
sodales tortor. Morbi a nulla magna.

\statement{Conclusion}
Praesent vel mi pharetra justo lacinia consectetur. In in odio neque.
Donec in tellus nulla, quis fringilla quam. In hac habitasse platea
dictumst. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas nisi elit, dictum
at fringilla vitae, vestibulum vitae ligula. Vestibulum ante ipsum
primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis
placerat ipsum sit amet ante fermentum condimentum. Nunc facilisis
eros euismod nisl euismod id egestas turpis imperdiet. Etiam
consectetur risus vitae augue scelerisque in fringilla odio
vestibulum. Ut venenatis convallis suscipit. Maecenas cursus dignissim
semper. Vestibulum tempor lectus vel justo consequat vel faucibus enim
viverra. Donec nunc ligula, luctus nec molestie eget, aliquam vel
lectus.

\end{document}
